唔好企出龍和道馬路呀！！！！

班狗突登走灑，快d企返行人路

唔好比柒婆有位入

Pish

Push